一日一句

20171017

依個世界就係有人鍾意浪費時間，但明明浪費時間就係等於浪費生命。

201711018
不去習慣，不去妥協

20171019
人應該在乎活著既時候，而唔係只在乎死後虛無縹緲既幻想

20171020
人生三大偽命題 入大學 結婚 生仔

20171023
對老人黎講經濟唔好係一時姐，對年經黎講係一直既事

死亡離大家太遙遠，遙遠到學懂夢想同珍惜都唔係一件容易既事。

20171025

公司最令人安心既地方可能得廁所。

20171026
被需要的感覺，係人生存既意義

20171027
每個人都怕失去擁有既野，只係有人係失去前怕，有人係失去後先識怕。

20171030
如果大家日日都當最後一日咁過，有咩可能仲有人去返工？

20171101
從小用警察恐嚇子女令人畏懼警察，
從小用醜怪教育子女令人不會勇敢。

20171103
係依個地方，無人在意你，無人叫得你才是真正的死去。

男人在意道理，女人在意輸贏

小確幸只會令人滿足現狀，不去完成真正既目標

如果一個人無夢想，不如諗下死亡總會來臨，而你有咩無做會後悔。

從小覺得自己係一個好人，長大咗覺得自己要做一個自私少少既人，咁先係對自己好

訓教就好似生同死之間既平衡點，生雖然一直都險勝，但死亡始終都知道，最後既勝利者一定係佢

生命既價值係在於思考而非堅持。

股票最神奇就係，贏成萬你無咩感覺。跌一蚊就想跳樓。

每日返九放遲一遲既話，根本就唔係生活，只係生存

想愛一個人，先學會愛家人，想愛家人，先學會愛自己。

女人最大威力既武器係係眼淚，但武器可以用來守護最愛，眼淚都可以因喜悅而流。

有時我都唔清楚去旅行係一種快樂定麻煩

去旅行既意義，可能就係放下固有既自己，接受新既事物

有時候會想起舊情人，會覺得對方會唔會有時好似自己咁想起對方。提起了手機，但提不起勇氣，笑一笑就忘掉了。